斃傢伙 飲大左 同左女神表白點算好

最近有日飲大左 用messenger同左女神表白
我都知好戇鳩 但果陣冇諗咁多
事後佢話只係當我朋友
但我真係仲好鍾意佢

可以點做先繼續保持到來往
將來點就將來先算啦

算啦好嘛 呢個唔得咪下個囉

其實大家都明咩事啦

放唔低
慣左平時生活會搵佢
平時有咩開心唔開心都會ff同佢一齊會點
毒撚真係好恐怖

無人想同你講將來
唔好ff 啦好嘛

仲好啦屌，提早退役

人地講到咁就醒啦，係唔撚係男人黎

咪話飲大左 亂send msg 囉
唔好心虛

飲大左係事實，你鐘意佢都係事實
唔講都講左，咪認囉
鐘意咪鐘意囉唔撚得咩，生得出黎預左比人鐘意架啦
你咪睇下佢之後比咩反應你，重點係你大方啲，唔好私私縮縮，唔好好似好老尷咁，擺到明而家係鐘意你
冇避你既，維持正常朋友關係
避你既，咁咪收皮囉，做乜都冇用
男人老狗，型返少少，灑脫啲
圍住個唔鐘意你既女黎轉，會錯過好多野

打J隨棍上啦
唔去都去左喇🤦🏻‍♂️

我都知要安心上路
每日得番自己一個靜下既時候都會好掛住佢
好想可以"消消"灑灑重新上路

正式退役

其實鍾意一個人最開心當然可以同佢係埋一齊…不過你揀人人揀你…唔係次次都咁如意…

里埋一下傷心下…其實呢種感覺都好強烈幾過癮…享受下呢種感覺

加油呀

屌，咁咪好囉。起碼佢又無拖住你又無比假希望你，搵第二個啦

我都試過
Btw醉醒起身佢就係隔離

屌你咩

那夜誰將酒喝掉

恭喜你又多咗個朋友
由你一開始認低威嗰下已經衰左